2018 叱吒十大 ＜viu進度＞

開始啦

viu 係 delay live?

跟viu 時間算，

中舒漫隻手

金正恩

戴祖儀廢到colin爭d miss咗佢

陳明熹真係柒下柒下咁

真係停咗幾秒

Gin lee

迪偉個頭咩名

邊撚個呀

冇E臣 ？

黃研

Who

把聲好似fifi

who.jpg

側田都好似無黎?

應該成個星期冇洗頭

迪偉把聲唔同左
沉左

乜水

可能set頭set左一半就要出場

rapper呀而家

個post推得好慢，係咪已經冇人睇

D人係隔離POST

係咪好多大粒野都無黎

點解無古天樂

全部新人都唔識

淨係識曾樂tung

有冇kay

驚人迫佢唱今期流行

原來係咁 thanks
以為冇人睇到咁 嚇到我

油殼收條女

好難聽wo ching

推

甩

跟唔到音樂

金wo

咪係

唱到咁都拎到金

好差wor唱得

留名

但首歌做得幾好

有時差了

viu有廣告 係咁delay

講到話好勁，試咪一鳴驚人，宜家真係驚人

其實賣廣告個陣現場做緊乜

現場轉播

廣告

Up乜

唔係直播呀on9

馮太

個show咪繼續run

垃圾 陳詠謙

陳永謙

屌你老母

Viu慢咁多

佢以為tvb d 節目咩

陳詠謙
越反越紅

陳泳謙

又係呢件垃圾

曬時間 呢d作曲 詞先鬼講咁耐

垃圾詞都得獎

嚇死人

隔離跟直播喎，viu 遲d

隔離有人跟viu係咁loop

陳詠謙係咪嬲?

憑咩嬲屌佢老母

噓聲一片。佢應該都知咩料

咩力排眾議院

現場係咪好大噓聲

個youtube原來係不公開影片
睇番viu算

跟番viu

屌佢最後串到仆街

組合金獎

啱啱轉台，播緊咩宜家 唔係頒獎咩

今年opening 喺咩 我好似miss左

睇廣告睇到唔想睇

未有林海峰出場

岩岩轉左睇YOUTUBE

講到幾時呀

吹神上身

正能量

陳柏宇

陳蕾 唱咗未 ?

好多野講

佢生左個女真係唔同哂

aga

痴線 今晚個個都咁吹得

周柏豪又演講得幾好
啲節奏吖 停頓位吖

應該唸咗好多日

唱得幾好

Aga

陳蕾有無奬 ?

有無得表演 ?

唱得嘛嘛喎今次

新人獎

出咗未 ?

有無得唱 ?

一開始就比咗,應該無得唱啦

aga唱到咁

腎仔

點解咁少人討論既，咩事。個post 好慢

出面都有POST

軒又作歌詞

仁kay

岩岩轉左viu
搞乜今晚謝安弄咁難聽

慢到

[推到完場]2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（10）

今年無喇喇去左音樂台
仲要第10個post 先解1001

Donald好老

串人鬧佢地黑箱作業

陳眼輝